法唔法國HebeFace好低汁

除左佢自己同有打過比賽嗰2個
全部都係垃圾
尤其嗰個乜鬼野Captain_K
地底泥中嘅地底泥
仲有個CapriHK
厹到不得了

推

髮角

好心就咪鬼再開台

以前成日full team撞佢地full team打csgo mm
次次都大炒佢地

打絕地又teaming

得咁少人法國佢低汁

佢 阿容 KRBL 都幾勁喎
成日見佢地3,4連雞

佢地打PUBG真係有TEAMWORK 唔係鳩玩

不過佢其他"戰友"好低汁
本身都覺得個台唔錯

我覺得低汁還低汁，其實睇得開心就夠

我都有睇過 玩on9 game果時 有時都真係幾搞笑
但借問聲 香港有邊位係高汁？我好少睇香港直播主

綜藝台 仲想點

Agree 技術台睇果個乜撚野 香港連雞王 小肥啦

想冇CapriHK嗰啲厹

要勁先開得台，咁除左faker之外咪無人可以開台打LOL

hebe勁? 最廢就係佢，又懶大佬咁指揮人做野，又超多嗲
聽佢講野勁煩

ching又撚

佢同佢班朋友成日鳩UP幾好笑

Krbl 真心勁

睇得開心舒服就得了

唔開心啵

唔開心咪唔好睇

鍾意睇 tsoichi 同 soda 派膠

Krbl真係勁到成日hack咁
份人又勁nice feel
利申:幾鍾意睇hebe台

戇鳩當有趣 同個地底泥鳳凰仔一樣

如果唔開心既就唔好睇好過 ，反正今時今日咁多選擇

法唔法國個post好高汁？

講左咁耐
個地底泥完全冇人幫佢平反
一齊推到事主都知自己係地底泥

佢知有呢個post啦
人地都廢時理你

你又知佢知

黃浩宏就算啦

算吧啦！on9仔 冇人想理你
你咁中意高汁走去睇shroud
我相信睇開hebe台都係想同下佢地吹水 有時又睇下佢地認真食雞 同班 “地底泥”綜藝
人地平日又要返工 晚晚仲要開台 仲想點？
即係你會唔會走去笑達哥同佢班friends低汁？
放鬆D啦香港人 唔中意可以唔睇 唔洗屌人嘅

利申 : 晚晚都有聽容哥講故仔

樓主 係咪 睇開 大J 呀 波子果d 先叫高汁 ，講原因 完全冇point。

krbl 容哥 hebe mako 真心勁， 又好笑。

話佢低汁台
組隊csgo 挑佢地啦

咁鳳凰仔件地底泥呢

比d 原因黎啦 純罵係人都識

槍法垃圾 又唔搞笑

人地有講過自己好勁 串人廢咩
佢地圍內fd 玩遮 唔係progamer 唔比同fd開台玩?

咁垃圾唔好出嚟獻醜

先唔講hebe 先係開台果個
再講佢d fd 你有咩資格出聲

嗰個KarrelYung啲語氣根本就唔想同個地底泥玩

樓主肯定好似金城武咁靚仔啦
唔係點出街

同個樣有咩關係

今晚開台問下佢先
你呢d 幻想狂真係笑死人
憎佢都唔會一齊打機啦

洗咩問 冇意識到咁

睇琴日直播

佢自己chatroom話唔知

個topic 改到咁點會係唔知
前晚觀眾開始講啦

咁樣就知

唔會睇，佢地都唔打Rainbow Six

sor 從來冇覺得佢高汁過

Ching你係米姓榭？

香港csgo係咪廢過台灣

同 BigggD, Cedrick, Eygisk 打過
好撚勁

KMDD勁撚過哂佢地啦

一睇你標題打Hebeface就知道你以前唔識佢啦

法吾法國尼個post好低汁

首先，我覺得 hebe 開台 唔似其他youtuber 為開而開，吊 大J 慕容 Felix 葉問 果d ，真正做到 一個balance 可以睇到d 團隊合作半遊戲操作，又可以傾下時事既又有幾多個。 伍乞衣雖然因一兩件on9事 沉寂左，但佢fb live 都唔小人睇。佢正職完 晚晚 開台 你估咁易架咩。 你口講 其他人九公 廢，呢d 人地既fd 黎 又唔係hebe 你管人咁多做咩，你身邊 可能又好多狗公， 你又唔吊哂佢地？
個人覺得佢地講既野好貼地，因為大家都係咁上下年記。

樓主都起馬成廿歲，點解講野可以咁冇point，睇完成個post，都搵唔到一個有力d 既重點

利申：唔係打手 平心而論

淨係知大D女朋友好正

使咩咁認真覆呢D POST
笑完咪算，Haters gonna hate

你地睇下佢
又死啦

又話低汁又要睇

tvb夠低汁

hebe打多次cs啦
比較鐘意睇你打cs

愛之深責之切，樓豬擺明想百屌成材啦

感覺佢似大J feel多d

曲到圓

咁TVB低汁咪唔好睇TVB

成個post淨係見到你話人地底泥，一個有力小小既point都講唔到

法唔法國個post 好低汁

連燈仔呀
係連燈仔呀！
Hebe就黎可以紅啦

紅你老母

法你老母

樓主嬲鳩

個傻仔又累炒

番去睇TVB喇島主

唔好浪費時間睇低汁 返去睇返你d高汁大j啦

戇鳩 企咁後扔彈

今晚真係低汁
同平時唔同矖 變左小學雞台咁
成班係度鳩叫唔知做乜 又唔係好笑
頂唔順 即刻熄台

聽到KarrelYung不停嗌地底泥
肯定係串緊鳳凰仔

會唔會係寸你on9咋

咁得閒日日jer
係咪之前搞電競學校比hebe拎出黎屌個d on9仔呀

地底泥係指鳳凰仔

串佢地底泥黎串你啊戇鳩，明唔明啊？

阿容啲故事都好聽？
清你食開屎？

你個名 你有閪老婆呀

你話無咪無囉
似你呢啲毒撚咩

每次Karrelyung講地底泥 鳳凰仔都係唔出聲

成班hebe粉去哂邊

sup

死哂

睇親直播都見到阿容懶係勁咁自己行
無理過隊友

Hebeface又消費Jerry Yu

樓主真係好忙
又要話人低汁又要係咁mon住人

其實睇hebe個台真係睇soda

soda勁到

我愛hebesodamakowhwgunhung